[GYM撚]olympic liftting可唔可以用史密夫機做

如題

好想試下

pish

冇人理

好似唔太得

唔得掛
個重力好怪